[fact checked] 何君堯架部係俾琴日白衫人士破壞

由於琴日得少部分人收到錢，之後何妖揸完手就潛左水，懷疑有人不忿帶隊上去破壞，唔好問我攞source啦，黑道邊有咁多source俾你，俾完我都驚自爆

推啦
何妖今日急住出嚟開記者會仲唔係身有屎

真

係